點解一個國家立法要揾咁多國家支持自己無錯

又伊朗又北韓咁，
要揾人出晒聲明撐自己立法，算唔算身有屎？就算唔講國安法，幾時聽過會有國家立法果陣，要另外揾其他國家支持

支持佢立法就得
反對佢就話人唔好干涉內政

支那人DNA就係咁
不嬲都係鐘意跟外國人
所以咪要搵外國人endorse自己

平時屌外國勢力屌得咁大聲

"支持/反對" 都係 干涉內政

佢哋啲所謂文化自信去L咗邊

呢個係中國蠻夷邏輯黎
冇得解

因為無辦法搵自己國民證明自己得到支持
唯有以其他國家去證明